# 部门内部使用
    参照ruby on rails tutorial教程编写，实现了简单的注册、登录、激活、修改密码、在服务器端发邮件、关注用户、发微博、动态流展示等。

    还有很多需要改进的地方：
        1.发微博时多行文字会合并为一行；
        2.每条微博只能上传一张图片；
        3.没有全文搜索功能；
        4.没有实现redis缓存，需要频繁进行mysql的读取；
        ......